項明生 定 陳志雲 定 kuma wong 基D?

why not three
why not three

好掛住姑媽汪

哈哈哈
老人院院友
暴露年齡

真係同兒登格格不入

又係暴露年齡post

吹咩

炸雞年代院友

裝icq幾錢？

我咁講係咪好傻豬呢?

林志玲

邊會

腦魔仲耐過Kuma wong

有冇人可以搵返佢出黎

兒登無人識

痴撚線Kuma wong幾多年前
好似仲有幾條友夾埋做gay頭4

兒登仔

啱啱睇一睇 原來凱斯喺嗰邊仲好活躍

肥v

肥v起碼無為
呢個垃圾joe
搞到變膠登

綠潛

陶國能呢？

算啦
今日垃圾joe竟然拍宣傳片
臭名遠播仲上鏡